睇返自己以前開嘅po覺得自己都幾on9

點解以前日日咁有靈感開9post

一人一個悲劇嘅組合

最on9嘅post
而家睇返真係百感交集
有冇巴打自貼下